咁你到底想點啊

都追左你成年啦
聖誕節話未放低之前嗰個未ready
開sem之後又突然間主動返
好啦到我人生第一次口頭表白 你又應承啦
轉個頭又話好似唔係咁啱 不如做返朋友
咁你想點喎 我仲可以點喎 食左你兩次檸檬仲想我笑哈哈同你做朋友咩

依家咁睇...我到底堅持嚟做乜

好人無好報啊

雞

G

兵

咪又係雞

呢次真係雞